當Tinder在去年秋天推出時，它的月使用率在攀升，但用戶每天打開該應用的次數減少了。Tinder的互動視頻活動“刷卡之夜”將於本月在國際市場推出| Catherine Shu | 2020年9月4日| TechCrunch
日本主要商業日報《日本經濟新聞》（Nihon Keizai Shimbun）在去年發佈的一份簡介中詳細介紹了Suga的日常工作。草莓採摘者之子如何成為日本下任首相最有可能的選擇|克萊錢德勒| 2020年9月3日|財富|
我們大多數人很快就把沙拉裹起來，以最大限度地提高每日產量。真正的午休可以改善你的工作（和生活）的八種方式Quinn Fish/工作母親| 2020年9月1日|科普
該學區開學的第一週現在只是每天與學生在線登記，以幫助他們瞭解新的遠程學習現實，並讓教師有更多的時間準備。球隊重開：2所學校：0 |斯科特·劉易斯| 2020年8月31日|聖地亞哥之聲
丹麥領導人弗雷德裡克森（Frederiksen）上傳了一段自己一邊洗碗一邊唱丹麥流行歌曲的視頻片段，為每日新聞的冷酷飲食注入了急需的幽默。為什麼女性領導人在對抗新冠疫情方面比“戰時總統”表現更好|馬修海默| 2020年8月20日|財富
然而，儘管措辭強硬，JPO和洛克希德公司都無法在《每日野獸》報告中質疑一個事實。五角大樓在隱形飛機醜聞中失火| Dave Majumdar | 2015年1月8日| DAILY BEAST
“前幾天我們一直在談論科學，”克勞斯在接受《每日野獸》的電話採訪時說。下流億萬富翁的雙重生活與斯蒂芬·霍金的海灘派對| M.L.雀巢| 2015年1月8日|每日野獸
消息人士告訴《每日野獸報》，作為這項工作的一部分，賽義德接受了數月的武器訓練。美國間諜在巴黎大屠殺中發現基地組織的指紋| Shane Harris，Nancy A.Youssef | 2015年1月8日|每日野獸
“我們悄悄地做到了，”裡德之前告訴《每日野獸》雜誌說《阿切爾》的創作者亞當·裡德洩露了第六季的祕密，從超現實主義情節到《伊斯蘭國後的生活》|馬洛·斯特恩| 2015年1月8日|每日野獸報
這就是為什麼《每日野獸》與查理·赫布多站在一起，並在襲擊發生後出版了他們備受爭議的封面。為什麼我們支持Charlie Hebdo而你也應該支持| John Avlon | 2015年1月8日| DAILY BEAST
有些人甚至出於同樣的邪惡目的再次被捕，日報每次都公佈了他們的名字。菲律賓群島|約翰·福爾曼
當女人們來的時候，他正準備去西區與普魯伊特夫人進行日常的會面。宅基地主人奧斯卡·米切奧
這些老傢伙每天要花六到八個小時的注意力在牌桌上。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
我們必須記住，他的日常生活，家裡井然有序，有助於讓他記住形式的規律性。兒童的方式|詹姆斯·薩利
他不必停止進一步的學習，但不管他學了什麼，至少讓他每天練習一個月。同化記憶| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）